點解我咁撚矮

成日企埋人埋班男仔到 好撚自卑

幾高先

可以比人抱起黎屌

168

我係男黎啊

就係男先要比人抱起黎屌

Ching呢到我擋住 你走先

你地真係好撚高啊

啱 樓主留tg

我唔係gay wo